波台正式被隔離

揀波台都唔揀政事台啦

點set
setting 唔見

去自選台set

文呢

利申返先 我偷圖的
5p台同政事台都唔block
Block我波台